50萬資金 23歲 fg 點投資好？

50萬有20萬係自己大學時期pt/scholarship儲落 其他係靠父幹 留黎比我去外國讀書
但今年肺炎就唔去 留起筆錢先
揾左工 29k 9月先返工
股市新手 只買正股
依家有大概5萬hkd係美股a/c 主要係航空股同油公司股 都賺緊
應唔應該再加碼？
或者投資落其他板塊？求指點

我覺得帳面賺咗6%就可以減持

一定係玩美股

你已贏咗好多連登仔，唔洗再問

我冇買港股
只有美股

投資落daddy到

All in美股 完

做邊行？

打算長擺
減持少少先 再買其他？

你會唔會買美股 唔訓覺睇

教育

長擺唔用腦咪買下ETC 跟大市
短線炒下破產概念股

咁就睇返你個人既止盈位再set價位自動交易

應該唔會all in
30萬唔係自己錢 係讀書錢所以盡量都唔想掂
但自己個20萬可以放多少少

定存唔好煩

9月前都可以 返左工就唔會唔訓教mon實

呢個時勢咩fg可以29k ??
Bank MT？

想增值
啲錢擺就咁擺係到唔郁冇用

買bitcoin

你不如問吓老豆怎投資先
隨時仲有用

唔炒短線啦 穩陣為主
航空同油公司股升到我有啲怯

冇 老豆平平實實型 日做夜做儲錢
投資落我到

唔玩哩啲

航空同油公司 10幾20%咁升 依家帳面升左25%
繼續留守加碼定減持買其他⋯

航空股長揸?

總之買美股就得

真係唔識 我執左少少錢真係死好命only
諗住航空股未上返之前高位 又未復航 諗住揸多陣

master 讀咩

23歲29k50萬

都係教育類

某d油股同航空股揸得既，睇下你係買左邊幾隻, 油同航空股好多係真係得個炒字，冇實力既隨時好快跌返落嚟，當然你3/4月既低位買就應該仲揸得

30萬唔係我錢 係讀書錢
所以想投資增值

All in 科技股

OXY BA APA
得OXY早幾個月買落 升多啲
其他都前幾日先買都升左10%上下

買TSLA, 今日新高, 明白低位

google 最緊佢be evil應該搵好多水
鳩up 討論下

APPL MSFT？

50萬加多少少做首期買樓你一定無得輸

得我一個人 人工都過唔到壓力測試

用老豆做擔保人囉

買樓都唔係依家既事 都諗住返左工有人工儲多少少先
依家就想透過股票保返值

投咩資呀，拎去叫G啦

冇棍

唔知你有冇睇過套劇叫《大時代》，裏面其中一個角色陳萬賢講過一段嘢：「買股票嘢唔使識嘅，幾多股票大亨夠識啦，玩股票損手爛腳，連命都冇埋呀！幾多街市婆呀是但攞只嚟買都發咗達啦！未買過唔緊要，只要夠運呀，盲拳都會打死老師父啦！」

你只係眾多“街市婆”入面其中一個；你想長期可持續咁喺股票市場賺錢，我勸你好好了解吓啲投資股票嘅知識。

all in熊就反倍

All in BA

我都係新手
個人做法賺到25% 左右會走左先
因為而家始終小飛
如果之後跌就再買 升咪買其他 25%已經好多

儲起佢啦,, 陣間冇曬就慘

納米樓盤

捐去星火

呢個時候投資講運多d

股票既話先學下買連登對家

OXY 可以持有既, 上年買Anadarko 先搞到咁，長線我都唔知點評價
BA 就升得太急呢幾日，都係追返落後，呢個價就要睇緊少少，有weak technical signal 可能走左先
APA 我就唔算好熟，但我記得係有海外業務，break even price 都唔叫好高，始終Permian成本低，但financial就好麻麻，雖然短期要還既錢唔多，但都好多debt, 所以要小心

油股都唔係買太多

利申，我好鐘意炒油股，持有FANG, COG, 386 HK

早排放哂既有CLR, RRC, SWN

借少少黎週轉下

去外國讀master 移民

跟高登潮文 食正而家地攤經濟
你個本夠做幾世人大

養唔養狗？

fg就有教席
恭喜晒

諗住分少少落其他野到嘛

捐晒比612就係最對得住良心嘅投資

睇埋今晚點
我仲特登再兌左啲美金入美股戶口

航空同油股既週期性好強, 唔建議長渣

大學一路都有補下習揾下錢

一出嚟就29K，唔洗投資都嬴左一半人啦

等政府派左錢先

真係⋯⋯

油股做緊四個short put 盤尋日嚇到我瀨屎

多謝分析
你講既其他油股我全部都唔識

咪就係留左個筆錢

早兩個月恒指兩萬兩你唔開post問？而家升左咁多先入市你跑輸哂喇

我都係好彩架咋都明哩個時勢好難揾工

close 左未，你揀左邊幾隻？

OXY & UCO (which is an ETF actually)
未close 諗住hold到到期

冇買港股
我就係三月個陣開始入市

點解會咁多負皮

好 明白

油股唔識就要小心，financial差既油股係好難升得返，我而家持有既都係low cost 既producer，升得慢但相對安全

假膠post?

都要投資下追返通漲既

所有野都真

Daddy 公司mt

可能唔鍾意新手入市

今個星期五定下星期五？UCO 唔係油價咩，小心呀。我而家仲係long energy stonks.

咁你投資到你個仔度
千祈唔好信連登仔

50萬 直接買樓啦
用埋29k做按揭

兒子

跟麵咪媽買牛熊咪算囉父幹撚

今個星期
下個星期我有個UCO@27嘅
UCO係直接兩倍做多9月油期嘅ETF

驚你亂咁高追姐

無父幹 24都係得30萬
我都係出番去先

樓主FG 29K都幾勁

你sell naked put 定點put spread?

FG 29k咁撚癲

老C,nurse 呢D無得講

naked put
唔識玩其他策略
同埋個本太細
每個倉位贏盡晒都只係搵餐晏食

買晒可口可樂& 蘋果，老咗做菲巴斯

本細賣到naked put 咩

算細啦
得四個naked put倉位
有啲人一開開十幾個

點先係無父幹

All in tsla target3000

All in 0005

All in 利物浦

你都好叻啦！
50萬有30萬係讀書錢 唔係我揾返黎

跟呢個巴打學野

咁美股唔一定要買航空業

唔識哩啲哩啲係真係買緊油價？
我淨係買油公司股

我3月啱啱玩個陣之前買過MSFT TSLA CCL
但都係好短時間 放哂

學投資唔好上連登啦

攞筆錢進修好過啦

正股包賺咩

全部轉歐羅
過德國讀落去

有父幹屌你老母

呢個係真嘅 我都等緊

死公屋仔葡萄人

咪就係留左30個囉

咁你老竇投資落你度
你再投資返你老竇度
咁咪可以做到投資永動機

買個細單位仲好 出租租客供樓

拉投資廣告post

6%就減持，你一個月買賣有無一百次

屌你老母

我知你有30萬父幹

但你topic又話50萬資金

咩事先

All in 麵麵對家

30個進修 投資落自己到
20個一部分投資落股市到